tony 死咗之後好唔開心...好想再睇翻佢

好想再睇佢教波
Tony Sparano passed away unexpectedly on Sunday. USATSI
Vikings offensive line coach Tony Sparano died of natural causes brought on by arteriosclerotic heart disease, the Hennepin County Medical Examiner announced on Monday.
The 56-year-old passed away unexpectedly on Sunday morning, just two days before Vikings rookies were set to report to training camp. According to , an unconscious Sparano was discovered by his wife at their home in Eden Prairie on Sunday as the family was getting prepared to leave for church. Sparano's official time of death was 8:54 a.m.

好懷念 有無人睇開NFL

啲人淨係睇英超

tony

無撚聊 block 88

癡線 個世界圍住你轉